係咪唔會再凍了

減價買左d 褸，無咩機會著

可以等下年

去英國著lor

都似了

不嬲買褸都係for旅行著

應該係你ja?

正常16, 7度都著得

16，7度都係薄運動褸就夠啦

返文職未見過人著運動褸

希望唔好再凍，而家既溫度岩岩好

24度

剩係可以著tee 恤衫

睇錯買左啲樓

我都係

我都想問 係咪唔會再凍

今年好似除左最凍果兩個禮拜要著褸,其他日子都熱到著件長袖就夠

今日大風

但點都未去到凍 衛衣都著唔到
係街行一行就熱